最後機會！今晚9點鐘中環7級大地震！

不服來辯！